```
Change VK's loading bar to the pretty penis!
Измените загрузочный бар ВКонтакте на милый член!

Автор оригинальной идеи: mrAppleXZ
The author of the original idea: mrAppleXZ
```
[`Github`](https://github.com/mrAppleXZ/RemoveTheSpinner)